Задание1:
Зачем нам проверка на строку?
попробуй выполнить деление числа на строку

В целом хорошо

Задание2:
count = moneys.count(student.money)
Ты берешь переменную student из цикла, которая хранила текущего студента
Так лучше не делать. А взять из существующего списка
student_list[0]

count - по названию не скажешь количество чего
Если создашь последовательно студентов с 100,110,120
То выведет их по очереди как максимальное:
100
110
120

а мне нужно только 120

student1 = Student("A", 100)
student2 = Student("B", 110)
student3 = Student("C", 120)
student4 = Student("C", 90)
students = [student1, student2, student3, student4]

print(get_info_money(students))

Задание3:
print_group
печатает студентов, а не группу
Можно назвать print_students_by_group

school.print_names()
непонятно что за имена выведутся
Лучше назвать print_students_names

admission => add_student or add_students

Не все требования выполнены:
Например вывести всех студентов с средним балом >=7

В целом неплохо